其實e道過關已經冇人手問題，點解仲要排撚晒隊？

好撚多條隊都冇開
明明可以一個人睇十條隊
死都唔肯開多d
做乜鳩？

慳電

成日排櫃位快過e道

人流控制
如果同時開關口mtr去唔切人

人手過關無人 e道排晒隊

試過喺澳門返香港，有條撚樣阿叔唔識用，倒轉咗張身份證夾硬插落去，搞到成條隊俾佢頂死咗

你地太唔了解公務員，佢地唔係以你可以用最快速度過關做準則，而係以你班友排幾耐隊先過到關做準則。

你返開大陸？
機場點計，機場快線有撚人搭咩